消糖茶其實有無效？

其實有無副作用？